[未 FC] 潮流興現眼報？

柒到冇眼睇 ～～

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

做奴隸做到以為自己係主人咁
訓撚醒未？

真係現眼報到覺得假

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

早幾日咪有個post囉

所以先講明未 FC

係咩 搵唔到嘅

佢好明顯係插贜嫁禍畀公安佢家姐好明顯係自殺 公安仲要好心即刻幫佢火化 佢就反誣衊公安 分明係造謠

高級黑